Now: 【最新】兩名長者接種科興疫苗後出現嚴重異常情況

【最新】兩名長者接種科興疫苗後出現嚴重異常情況，於深切治療部留醫，一人初步診斷為急性冠狀動脈綜合症，情況危殆，另一人嚴重糖尿病酮症酸中毒

關咩事，咩再屈科興

又唔食早餐！？

放鬆啲咪冇事囉

林鄭幾時磅水

科興正野嚟㗎

係就快啲死
叫住唔好打都仲要衝去死
唔好住院咁耐浪費納稅人錢

態度正確

777:清除廢老大計進度良好

收咗錢搞事?

死咗咪鬆晒囉

警隊同懲教應該身先士卒接種科興，做好榜樣

中，中

打疫苗出問題嘅人都犯左國安法

口裡撐政府，身體反應卻很誠實

嚴重異常情況

molamola

乜都唔關事

打完即死都唔關事

到底邊個同佢地講糖尿病可以打

明知自己有病仲去打，擺明想呃政府錢兼抹黑科興

究竟幾時輪到黑警
佢地咁為香港
應該比佢地優先打

其實佢咁報，會唔會更多後生嘅叫屋企人去打

人體實驗進行中，請勿干擾